[運動台]點做深蹲會持久啲？

如題 ，平時好幾下都就死

做多啲囉 唔係想點

幾下已經想死...你都幾廢下

慢慢練啦

貼牆

無得急

當你諗住為持久力都屌女大力d

就有力做落去

打住j練